突發一手，葵芳警署外有白衫癲佬打人！

hit and run捉佢唔到

手足被打至倒地不省人士

...

全城追捕

葵芳好多深藍癲佬架，真係要留神

相？

咁咪醒囉，值得學習

跑得好快下意識躝唔住

手足依家咩情況
深水埗都有街坊俾dc9撞到訓低

口被hit,依家清醒

翻去要小心警犬同癲佬

搵 杏林覺醒

tel

宜家乜野環境
即刻過黎

岩岩護送左去私人地方
等緊佢牙齒朋友
有隻牙移位

牙，杏林覺醒無牙醫，存無牙醫巴幫到手

暫時比女手足送左去安全地方等牙醫朋友

已散

手足你被人打? d藍絲又係散場出黎拎彩?

唔係我